====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' indépendance est une garantie : nous avons choisi , à l ' agence , de ne pas dépendre dans les projets urbains toujours très mal payés des opérations de maîtrise d ' œuvre négociées en amont avec les opérateurs .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['toujours']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['toujours']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['toujours']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['toujours']
Total feature counts: 2

